女朋友成日覺得對我唔夠好而唔開心...

佢成日都覺得我對佢太好 而佢成日覺得佢對我既好唔夠我對佢咁好而內疚，但其實佢都對我好好已經...

有無巴絲經歷過

咁你試下搵日對佢超衰

有無人都係咁

佢會唔開心的

對佢好又唔開心
對佢唔好又唔開心
你挽埋我嗰份

呢個世界應該真係得港女係咁撚煩

有 不過僅限於啱啱喺一齊嘅時候
後尾反而係我覺得佢對我太好

其他人對自己太好
係會令我有壓力
有時仲會等登避開

好難具體咁講 即例如佢好易唔開心 所以成日哄佢比小驚喜佢咁 其實我相信好多巴打都會做 我唔覺得算話好好 但佢覺得我對佢好好 變相佢內疚無對我一樣咁好 成日都好想對我再好再好咁

你跟本沒有女朋友

我覺得好多巴打其實都無做
利申：無做

我覺得已經開壞左個頭，之後就好難 keep住咁好。 寧願一開頭差 d, 先有進步的空間。

我EX就係對我好好
但我覺得好有負擔感所以分手
我係賤骨頭

然後無收好人卡